有冇巴絲好鐘意發白日夢

成19歲人 到底係我on9
定其實好正常

乜都諗一餐

好正常啊 我22歲都黎緊 都係咁

長期發夢

侵侵好細個
小鮮肉